第三波大爆發既源頭好可能係地盤

日日經過地盤見到入面一堆堆人都唔戴口罩，門口就圍晒係到煲煙昅囡，重要肺炎咁耐都未見過地盤停工，真攬炒之父

朋友撈地盤話中環有個活化街市地盤已經有確診

地盤撚屌就算中左都以為自然流感繼續開工

地盤喺咪會請好多黑工

屌你老母，無證無據就咪係度散播謠言啦，唯恐天下不亂咁

咪係，而家大部份都係本地感染，冇證冇據唔好話係免檢疫人士播毒，我地係絕對唔會封關或都收緊免檢疫

鳩up 當呼吸

無有錯

觀塘新鴻雞上星期先有人中左，照開工無問題